\documentclass[a4paper, norsk, titlepage]{scrartcl}

\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage[nynorsk]{babel}
\usepackage[scaled]{helvet}
\usepackage[sc]{mathpazo}
\usepackage{parskip, graphicx, cancel, amsmath, subfig}
\usepackage{pstricks,pstricks-add,pst-math,pst-xkey}
\usepackage{listings, hyperref}
\usepackage[]{color}
\usepackage[all]{hypcap}

\definecolor{bg}{RGB}{255,255,235}
\definecolor{mygreen}{RGB}{0,100,0}
\definecolor{myblue}{RGB}{60,60,250}

\lstset{
numbers=left,
backgroundcolor = \color{bg},
frame = single
%morecomment[I]{\%}
}

\lstset{basicstyle=\small\ttfamily, basewidth=0.51em}

\hypersetup{
bookmarks=true, % Vis bokmerker?
unicode=true, % non-Latin characters in Acrobat's bookmarks
pdftoolbar=true, % show Acrobat's toolbar?
pdfmenubar=true, % show Acrobat's menu?
pdffitwindow=false, % window fit to page when opened
pdfstartview={FitH}, % fits the width of the page to the window
pdftitle={}, % title
pdfauthor={Thomas Stenersen}, % author
pdfsubject={}, % subject of the document
pdfcreator={Thomas Stenersen}, % creator of the document
pdfproducer={Thomas Stenersen}, % producer of the document
pdfkeywords={NTNU}, % list of keywords
pdfnewwindow=true, % links in new window
colorlinks=true, % false: boxed links; true: colored links
linkcolor=black, % color of internal links
citecolor=black, % color of links to bibliography
filecolor=magenta, % color of file links
urlcolor=blue % color of external links
}

\newcommand{\ud}{\Updownarrow}

\newcommand{\HRule}{\rule{\linewidth}{0.5mm}}

\begin{document}
\title{Teoriøving 3 - UML (Heis)}
\author{Andreas Hystad \& Thomas Stenersen}
\date{\today}
\maketitle

\section*{Analyse av produktspesifikasjon -- use case-modell}
\subsection*{Case: Normal operasjon}
\begin{itemize}
\item \emph{Precondition:} Heis initialisert i etasje og i ro.
\item \emph{Trigger:} En ordre blir plassert (knapp trykkes inn).
\item \emph{Suksess-scenario:}
\begin{enumerate}
\item Heisen kjører til gitt etasje.
\item Heisen stopper.
\item Dør åpnes og holdes åpen i 3 sekunder.
\item Dør lukkes.
\item Vent på ny ordre.
\end{enumerate}

\item \emph{Utvidelser:}
\begin{itemize}
\item [1a] Noen før destinasjonsetasjen skal i samme retning (eller av heisen).
\begin{itemize}
\item[-] Stopp i angitt etasje. Hopp til pkt. 1.
\end{itemize}

\item [3a] Obstruksjonssensor i dør aktiveres.
\begin{itemize}
\item[-] Resett dørteller.
\end{itemize}
\end{itemize}

\item \emph{Suksessgaranti:} Heisen utfører ordren på en effektiv måte.%Samme som Precondition.
\item \emph{Minimalgaranti:} Heisen utfører ordren.

\end{itemize}

\subsection*{Case: Nødsituasjon}
\begin{itemize}
\item \emph{Precondition:} Normal drift.
\item \emph{Trigger:} Nødstopp aktiveres.
\item \emph{Suksess-scenario:}
\begin{enumerate}
\item Heisen stopper.
\item Ordreliste slettes.
\item Heisen venter på ny bestilling internt i heisen.
\item Gå tilbake til normal drift.
\end{enumerate}
\item \emph{Suksessgaranti:} Heisen stopper og returnerer til normal drift i h.h. til pkt. 4.
\item \emph{Minimalgaranti:} Heisen stopper.

\end{itemize}

\end{document}